(有圖)FB有手足惡搞維尼，深夜2點引到100條留言然後被刪post

(原post已被舉報而消失，好彩cap得快，為免受到攻擊所以已打格)
原來惡搞維尼就可釣晒班5毛出來
深夜2點，唔駛10分鐘就100條留言話要檢舉
個群有30萬會員，其他同時間出既post基本上零留言
呢個真簡單快捷方便既釣5毛方法

希望各大版主參考此法清5毛

同冇打有分別？

on9仔女同盟會應該多數係黃？

你個格打同冇打有咩分別

不斷post維尼洗版

你試下改Trump圖
引得仲多

係咪因為幅圖核突先檢舉咋
下面有啲位未blur望落好蓮蓬feel

可以試下post其他爛面漫畫相出來對比下
不過重點係半夜出post，好似對比到真實流量
因為其他post係零回覆
果個post就10分鐘100回覆

平時留言既全黃
但應該潛伏左成千上萬個5毛account

其實根本唔應該打格
are you sir?